有冇業主即刻封盤反價？

strong hold, 有排升

冇人還過價，何來封盤